如果需要意志才能下床

對鏡梳洗 看多看也會怯慌
寧願打個噴嚏然後賴床
無謂面對著世人的兇悍

誰講早我說晚安 關進這暗房 躲進被竇更加心安

依家係咪冇人識藍奕邦，冇人識呢首賴床架喇

利申：90後

如若快樂是罐可樂

連自己都知道沒法子可以完美，唯有安心做過簡單的人